switch monopoly 半價做緊19.99！！

係eshop下載

其實之前load 十世 d bug 解決晒未

咩服做緊特價?

原來有分，我用us個profile登入

Japan 個profile入唔到

垃圾game

monopoly 隻GAME本身唔垃圾，係D bug垃圾姐

d bugs fix 左未先

垃圾都有人買

玩一鋪真係要十粒八粒鐘

大富翁唔玩實體不如唔好玩

垃圾黎 視點差 冇得飛 多Bug 行得又慢
講緊一個人狂撳都要行三十秒左右先到

以前iphone買過黎玩之後發誓唔會再買大富翁呢隻閪game

呢個真 最正係數錢

數錯收漏係遊戲一part

之前出個陣個個爭住話正阿有大富翁 明明現實好日都唔玩鋪

現實太長時間一舖